代入支共，諗佢地下一步會點做

支共：

屌仆街喇參眾兩院黎真架喎
一係硬食民權法案一係送幾千億俾侵侵
貿戰又傾唔掂數，香港民情咁撚洶湧
點揀呀兩條都係不生路，會令國家步向衰亡
咩方法都要試下

一方面打經濟牌俾壓力參議員
另一方面嘗試瓦解運動
1. 捉班後生返黎姦殺嚇到佢地縮、搵幕後黑手
2. 帶風向引佢地暴動令民意逆轉...

屌唔撚work嘅？仲洶湧過之前，出絕招啦
叫班特務恐襲警員/ 建制派，連老婆仔女都殺
咁咪可以定性為港獨恐怖主義，美國出師無名
掂晒！

知唔知點解九月開始瘋狂殺人？

1. 831洗濕左個頭，之後發覺可行
2. 首願榮光歸香港嚇撚親中共
3. 9.8美領遮打集會
4. 鄉黑、福建幫都驚到縮返入老母西

佢地終於意識到香港有能力威脅政權

啱架喇之後繼續行呢套
勇武繼續紅黑裝俢，和理非搞黃色生態圈
永不分化割蓆

溫馨提示
和理非大遊行
政府從來冇俾過屎
又要吹風和理非
又幫林鄭手止暴制亂
林鄭真係多謝你都嚟唔切
唔記得818和理非完咗
畀政府撚狗咁撚
讚你乖乖仔
仲要吹風裝都唔帶?
又想好似929咁樣害啲手足食tg,著短褲打到仆街?

Good point

【行動】西九遊行需大量針對強國人文宣！
務求輸出革命！附詳盡策略：

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位，和理非出嚟啦。

為左唔俾美國用香港做籌碼

親自把香港割出去

民權法案無壞，等高官國外黑錢回流中國財金體系
鎖國為基，內需帶動，外貿以中亞及東南亞主導
香港運動以分化及假消息為先，年尾前自然消亡

以上

支共而家仲驚你班友走資走得快過佢

支共同港共重貨港樓, 咁嘅環境好難大規模賣樓散水

所以港共一邊減低銀行資本充足率要求, 俾銀行放多3000億港元水
同時好提高樓按成數到9成, 等你班接盤俠可以借到盡去接火棒

咁支共港共班權貴先可以加大香港金融業的借貸槓桿, 將港樓D資金解套散水走人, 盡快吸光香港的美元外儲

唔該快D!
好期待黑警陷家鏟

2. 帶風向引佢地暴動令民意逆轉...

早兩日先出左個民調
普遍市民冇因為暴動同我哋割蓆
所以呢招唔work架喇

好耐冇上7.85 不過年尾應該又有一波